（無圖）貼d緊緊夠資格比你屌得落既女

嗱，成日話狗都唔屌

而家比機會你貼d你認為岩岩夠資格比你屌既女

lm等欣宜